解散警隊，追究濫暴警渣呀屌你老母

條柒婆唔撚係以為求其做少少野就會平息民憤？
屌你老母記唔記得有幾手足受傷入獄被虐待
你一日唔撚追究班撚屌公安我都會繼續出
仲有
五大訴求，缺一不可呀

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

五大訴求 缺一不可